non jupas 中大中文入

聽日就要interview
有無巴絲打一樣收到interview？

推

點解叫教大中教
但又apply埋cu中文

因為無諗過中大會有得interview本身疊埋心水入教大中教但依家又好似有番d希望

Year2?

係呀 你呢

唔緊要啦

係咪真係無咩人收到中大中文call in大家一齊圍下爐、鼓勵下都好呀

唔賭又走唔到呢最慘

中大中文悔終生...

點解

Ching想問係幾時收到interview

祝成功